const questionsData = [
    {
        "question": "41. Menemukan : Menghilangkan = Mengingat : ?",
        "options": {
            "A": "Menghapal",
            "B": "Mengenai",
            "C": "Melupakan",
            "D": "Berpikir",
            "E": "Memimpikan"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "42. Bunga : Jambangan = Burung : ?",
        "options": {
            "A": "Sarang",
            "B": "Langit",
            "C": "Pagar",
            "D": "Pohon",
            "E": "Sangkar"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "43. Kereta api : Rel = Otobis : ?",
        "options": {
            "A": "Roda",
            "B": "Poros",
            "C": "Ban",
            "D": "Jalan Raya",
            "E": "Kecepatan"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "44. Perak : Emas = Cincin : ?",
        "options": {
            "A": "Arloji",
            "B": "Berlian",
            "C": "Permata",
            "D": "Gelang",
            "E": "Platina"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "45. Lingkaran : Bola = Bujur Sangkar : ?",
        "options": {
            "A": "Bentuk",
            "B": "Gambar",
            "C": "Segi Empat",
            "D": "Kubus",
            "E": "Piramida"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "46. Saran : Keputusan = Merundingkan : ?",
        "options": {
            "A": "Menawarkan",
            "B": "Menentukan",
            "C": "Menilai",
            "D": "Menimbang",
            "E": "Merenungkan"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "47. Lidah : Asam = Hidung : ?",
        "options": {
            "A": "Mencium",
            "B": "Bernapas",
            "C": "Mengecap",
            "D": "Tengik",
            "E": "Asin"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "48. Darah : Pembuluh = Air : ?",
        "options": {
            "A": "Pintu Air",
            "B": "Sungai",
            "C": "Talang",
            "D": "Hujan",
            "E": "Ember"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "49. Saraf : Penyalur = Pupil : ?",
        "options": {
            "A": "Penyinaran",
            "B": "Mata",
            "C": "Melihat",
            "D": "Cahaya",
            "E": "Pelindung"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "50. Pengantar Surat : Pengantar Telegram = Pandai besi : ?",
        "options": {
            "A": "Palu godam",
            "B": "Pedagang besi",
            "C": "Api",
            "D": "Tukang emas",
            "E": "Besi tempa"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "51. Buta : Warna = Tuli : ?",
        "options": {
            "A": "Pendengaran",
            "B": "Mendengar",
            "C": "Nada",
            "D": "Kata",
            "E": "Telinga"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "52. Makanan : Bumbu = Ceramah : ?",
        "options": {
            "A": "Penghinaan",
            "B": "Pidato",
            "C": "Kelakar",
            "D": "Kesan",
            "E": "Ayat"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "53. Marah : Emosi = Duka cita : ?",
        "options": {
            "A": "Suka cita",
            "B": "Sakit hati",
            "C": "Suasana hati",
            "D": "Sedih",
            "E": "Rindu"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "54. Mantel : Jubah = Wool : ?",
        "options": {
            "A": "Bahan sandang",
            "B": "Domba",
            "C": "Sutra",
            "D": "Jas",
            "E": "Tekstil"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "55. Ketinggian puncak : Tekanan udara = Ketinggian nada : ?",
        "options": {
            "A": "Garpu tala",
            "B": "Sopran",
            "C": "Nyanyian",
            "D": "Panjang senar",
            "E": "Suara"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "56. Negara : Revolusi = Hidup : ?",
        "options": {
            "A": "Biologi",
            "B": "Keturunan",
            "C": "Mutasi",
            "D": "Seleksi",
            "E": "Ilmu hewan"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "57. Kekurangan : Penemuan = Panas : ?",
        "options": {
            "A": "Haus",
            "B": "Khatulistiwa",
            "C": "Es",
            "D": "Matahari",
            "E": "Dingin"
        },
        "answer": "A",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "58. Kayu : Diketam = Besi : ?",
        "options": {
            "A": "Dipalu",
            "B": "Digergaji",
            "C": "Dituang",
            "D": "Dikikir",
            "E": "Ditempa"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "59. Olahragawan : Lembing = Cendikiawan : ?",
        "options": {
            "A": "Perpustakaan",
            "B": "Penelitian",
            "C": "Karya",
            "D": "Studi",
            "E": "Mikroskop"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "60. Keledai : Kuda pacuan = Pembakaran : ?",
        "options": {
            "A": "Pemadam api",
            "B": "Obor",
            "C": "Letupan",
            "D": "Korek api",
            "E": "Lautan api"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": ""
    }
];